有無人帶過綠帽?

知道後有個衝動想做傻事,但諗到為條女咁做要坐監就好無謂

發夢帶過綠帽 後尾斬撚咗條仔隻手

唔好忍 報仇要緊 (唔犯法既情況下)

點報仇? 唔通幻想佢有意外比野掉死咩

戴帽唔緊要，最緊要除得快。
啱啱戴左一陣係會咁諗，
但你冷靜完就會發覺，
而個世界咁多女仔 ，
何必去為一個女仔操心。

試下用諗點樣傷害人嘅時間去諗點樣增值左自己

女死女還在 下個更可愛

下蠱佢嘆